[扮工動物園] 你今日狼人咗未之星期四

早晨

村民呢, 狼人呢

早

香媽早 門姐早

係殺人狂

早晨 我係一隻好好既狼人

殺完人之後道歉

錯就錯在都係我要做狼人

點解次次投票都隊我
我要合理嘅解釋

諗住冇人揀你嫁

分明係痴線佬

理由: 㩒錯

我個理由用埋今日嫁

好人總係死得冤枉

係

殺人放火金腰帶

鳩揀

第五感

你覺得合理

係妓女

um

咁你個名吸引我禁你呢

餃姐 我今日跪係到

手指粗啊

聽曬我話 ok?

搵多隻頂住先

我尋日都好聽你話嫁啦

太早了, 各位早

要佢出糧所有錢上繳中央?

我岩岩輸左個半月糧 除左錢呀相呀咩都得

乖~抵殺

貞操

冇嫁wo 尋晚我個人性都負債左

都可以
佢中央係..媽媽..?

咁菊花

尋晚都開埋 俾無名人搞左

好...你話架

你貼上了你白天看見的那個結實誘人的身驅, 現在你終於有機會試試這個身體的傢伙是不是也跟他的主人一樣雄壯...................

我diu 仲要冇名 心諗玩咩

一返黎就俾人屌到仆街

我都唔知揀左你..會出現呢d野

辭啦 巴打

更唔合理

um 順手禁

你點都得罪咗我架啦

又得罪多過

鮑 B 召喚

什麼樹

點解你地唔信我呀

我信啊

我都信 我投左嫁

但我以為叛徒一開始就係狼陣營, 咪保佢

你係牆頭草黎

你有冇男朋友？介紹好仔俾你

等出糧

要你死

已出

救命~~~好辛苦~~~~~

咩事?

我都有投架

我死左先講嫁

真係

邊位呢

公主~~我信你㗎~~~

今日出 放工又要轉戶口

我投左2次....

已出~~~ pay back~~

狼人真係好好笑

做妓女好好笑

夜晚中, 你夢到有雙手從你身後不安分的在你身上挑逗著你, 你不甘示弱的用你那結實的身體反客為主把她壓在你身下, 讓她知道誰才上床上的主人, 回應你的是一陣一陣愉悅的嬌喘聲, 很快你們就彼此到了高點...正當你回神發現一切不是個春夢時, 那猶在耳中的嬌喘聲卻已消失良久

搞左都唔知果下好

你一話tg sd 淫野比你個下
我已經

你溜進了 ____ 的房間, 你貼上了你白天看見的那個結實誘人的身驅, 現在你終於有機會試試這個身體的傢伙是不是也跟他的主人一樣雄壯, 突然間他卻反客為主的把你壓在下方, 毫不懂得憐香惜玉的對你宣告著誰才是床上的主人, 正迎合了你心中的幻想, 嬌喘連連的妳差點失去了理智...幸好你還記得回家的路

富二代

你想話你自己

我睇唔到樹仔個段架..

唔係，me 低端人口

頂~~~晌office 忍笑好辛苦㗎你知唔知

我唔知

我想識

um 咁係邊個

有米

to 蟲蟲 香媽

$14(13.9) ok

>60k 身家

加煙稅唔緊要

成班去哂打機

幾時先到星期五

倒數嫁啦

仲有十幾個鐘姐

講到你無份咁

明明有你份玩

唉仆街

做咩

你個名

琴日砍唔到樹............

呵番

今日都砍唔到

差d比人玩撚死

你兩個真係天生一對

佢應該做既野話唔得閒求其搵人黎做
做完比人投訴，好在人地唔麻煩唔係就仆街

where!!!!

一改即刻做到

who

本宮認同

唔係佢斬

餃餃b唔捨得斬你

都話ok 便利店

唔係啊
做完先改

咪係囉

我都未係狼人

要大手入

all in

Joson

JO

有貨子

明晚整車

飯爸更有貨

有車整

整完先賣

紅色字

仲有囡
btw 求飯囡圖